執柒咗無綫佢啦

農夫扮dodo條片悶撚過閪都有人笑，香港人係咪咁撚低智呀，其實年年個賀台慶都唔知做乜鳩，好心執咗佢咪撚再做啦.....
利申：老母好撚鍾意睇無記

你夠樣衰啦 又唔見你呢返入老母個西到

你唔睇仲有人睇嫁傻撚 成個世界圍住你轉咩

就係仲有好多人睇，所以先要做d高質素既劇﹗
果個咩游大東都話收視竟然反彈…

佢地唔怕拍染野出黎
最怕係無傻西page share

老老豆豆，其實有無人知呢個游大東係邊位?